---
title: "Assemblée Générale 2020"
date: 2021-02-28T22:22:10+01:00
author: "Sébastien Lamy"
header: ag.jpg
---

Ce mercredi 3 février 2021, c'était l'AG de notre association. Dans un contexte
sanitaire particulier et sans cesse prolongé, nous avons choisi de tenir 
l'assemblée en visio-conférence, et de procéder au [vote par mail] dans
la semaine suivante. Le vote en ligne a été clos le 11 février.

Vous pouvez télécharger ici 
* [le bilan de l'année 2020][bilan], qui a été envoyé par mail aux adhérents avec les convocations à l'assemblée;
* [le compte-rendu de l'assemblée générale][cr].

Au sommaire du compte-rendu: 

* Participation et Quorum

1. Rapport d'activité de l'association pour l'année 2020
    1. Activité tout au long de l'année.
    2. Le groupe "Aménagements"
    3. La vélo-école
    4. Le groupe "Animations"
    5. Le groupe "Action de terrain"
    6. Le groupe "Communication"
    7. Vote du rapport d'activité
2. Rapport financier
    1. Éléments du rapport financier
    2. Evolution des adhésions de l'association
    3. Vote du rapport financier
3. Renouvellement par moitié des membres du CA
4. Perspectives 2021
5. Questions diverses

[vote par mail]: https://www.balotilo.org/v/86182/bTnqoEd2c3HpU4Vx/results
[bilan]: pau-a-velo-bilan-2020.pdf 
[cr]: pau-a-velo-cr-ag-2020.pdf
